支持一地兩檢嘅你入一入嚟

話我知你個腦係裝咩
以至到你能夠容許喺香港市中心劃個區行大陸法